有飲同冇飲咖啡真係爭好遠

如果有飲 通常開夜車到半夜都完全冇問題

今日冇飲到 頭先十點已經頂唔順恰著咗

我初初都以為係但原來冇飲就知有分別

飲左唔會特別精神
但唔飲會頭痛

奶茶都會 出街食好煩

無可能 你夜貓

因為平時有飲
你都係呀唔好以為我冇留意你

i mean都係夜貓

我都有飲啡 但無飲都係訓唔再既 教下我點訓

飲咗咖啡就胃酸倒流，病足成日。

飲左咖啡就有屎痾

我發覺要飲即磨先有用

只飲檸啡

我飲完都訓得著先死

上一次凌晨飲真係眼光光

聽gone too soon認真

但睇嚟巴打就算凌晨唔飲都唔會早訓得去邊

飲茶記奶茶咖啡 唔係屙就胃脹成日
茶記以外嘅又無事

咖啡因上癮
好似道友

我都覺得自己似，點算好

好想飲 戒咗半年仲會頭痛

每日都會飲